人民日報--明年國慶閱兵儀式應該在香港進行，相信可以有效震攝暴徒

香港國國慶？

老快認同

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎